让我们采取绝大多数医疗利益相关者支持的措施。《平价医疗法》补贴可能根据国会计划增加《艾米·戈尔茨坦（Amy Goldstein）| 2021年2月11日|《华盛顿邮报》
毫不奇怪，绝大多数创始人都遵循着既定的路线。PSA：大部分VC趋势数据都是垃圾数据| Danny Crichton | 2021年2月9日| TechCrunch
语音技术有了极大的改进，并已成为一个主要的数字趋势，有大量的语音激活技术，如Siri、Alexa、Echo、Cortana和Google Assistant。七个真正有效的企业SEO战略和策略| Harpreet Munjal | 2021年2月8日|搜索引擎观察
那里的绝大多数人没有付出全部代价。支付大学学费可能会让人难以承受。以下是您需要了解的信息，以便找到一个价格合理的选择——肖恩·格雷戈里时间2021年2月5日
华盛顿的商店、餐馆和学校都关闭了，绝大多数居民被告知尽可能呆在家里。90万人感染。将近15000人死亡。冠状病毒如何在哥伦比亚特区、马里兰州和弗吉尼亚州肆虐|陈丽贝卡，安东尼奥·奥利沃，约翰·D·哈登| 2021年2月5日|华盛顿邮报
尽管考虑到每年有25000到40000人死于流感，这也是有争议的，其中绝大多数人没有接种疫苗。当你今年冬天感染流感时，你可以责怪反瓦克斯人（Kent Sepkowitz）2015年1月1日（DAILY BEAST）
换句话说，这是一个非常小的巨大右翼阴谋。加拿大石油商如何粉饰Keystone管道|杰伊·迈克尔森| 2014年12月28日|每日野兽
该中心拥有庞大的资源和服务网络，包括其支持小组，经常帮助拯救这些人的生命。改变我们生活的LGBT中心|贾斯汀·琼斯| 2014年12月22日|每日野兽
很难找到一个与绝大多数选民的共鸣不如气候变化的问题。是时候让杜鲁门民主党人回归了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽
什么样的东西足够大，足够全面，足够有代表性，能够忠实地呈现一座城市及其人民？150张照片中的巴黎历史|莎拉·莫罗兹| 2014年12月14日|每日野兽
例如，围绕财产、其权利及其限制的问题正在进行广泛的讨论。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
这是一座巨大的古典设计建筑，像一座希腊神庙。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
于是，整个国家变成了一个庞大的武装营地，一方有近四万人，相互对峙。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
绵延数英里的铁路，庞大的工厂设备，高耸的城市建筑，都很容易证明这一点。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
一座绿色的大山举起了它的体积，在一个巨大的瀑布中落在我们身上。离奇的故事|各种各样